大家心中古巨基top3係?

Me:
初初
初心
眼睛不能沒眼淚

好掛住以前基仔鬥Eason

仲有漂流教室

Shirley
地球很危險
傷追人

必殺技
傷追人
重複犯錯

歡樂今宵
戀無可戀
漂流教室

Shirley live唱到喊

初初
下次再見
第三首諗唔到

竟然冇友共情

我讀得書少
周星呢
空肚食早餐

古巨基黃定藍？

重覆犯錯
一生何求
愛得太遲

黃又南

辛亥革命

必殺技
任天堂流淚
天才與白痴

歡樂今宵 (我個名)
愛與誠
必殺技

心跳回憶
Shirley
任天堂流淚

告別我的戀人們隻碟真係好高質
原來已經講緊成 8年前

06 Human我生都好高質

第二最愛
重複犯錯
飄流教室

早幾年夾夾埋埋我諗袋咗支那過億
到近年支爆味濃就死返嚟
你估下

亂世情侶
錢錢錢錢
幸福賓舟

心跳回憶

爆開鳥

愛與誠

友共情

勁歌金曲

飄流教室
初初
Monica

勁歌金曲
愛與誠
飄流教室

羅馬假期
歡樂今宵
我愛毛查查

第二最愛
漂流教室
必殺技

友共情

必殺技

一生何求

漂流教室
心跳回憶
一刻永恆

花灑
歡樂今宵
傷追人

別講小小鳥爆開了

傷追人

必殺技（強勢重返樂壇）
愛與誠（叱吒金獎）播到街知巷聞“做隻貓做隻狗“
Monica （個人喜好）

心跳回憶
一生何求
大雄

大雄冇得輸
毒撚心聲 果種FF女神會鍾意自己 仲要唱到陰陰嘴笑
真係好癲

必殺技, 愛與誠, 愛得太遲

時代
任天堂流淚
歡樂今宵

心跳回憶
重覆犯錯
愛得太遲

大雄
歡樂今宵
你生

大雄

地球很危險
亂世情侶
愛神

心跳回憶
飄流教室
shirley

首歌正到搞到我次次見到叫shirley既女仔都會望多幾眼！

冇講過閪話冇表態撐警冇去撐警集會又冇好似單春咁唱維穩歌已經好好

逆時光
心跳回憶
第二最愛

幸福方舟
Shirley
年年有今日

邊可能無歡樂今宵 第二最愛

第二最愛
我對門匙說
眼睛不能没眼淚

老鬼

贊成第二最愛係Top 1

未聽過唔好話自己鍾意古巨基

歡樂今宵
花灑
我與你

心跳回憶
無崖洞
自我安慰

第二最愛

還是覺得你最好

心跳回憶
飄流教室
眼晴不能沒眼淚

不過而家唔洗聽了

TOP1：必殺技

必殺技
地球很危險
眼晴不能沒眼淚

Eason翻唱第二最愛都要俾基囝屌打
證明呢首歌真係好代表到基囝

心跳回憶
飄流教室
戀無可戀

通常開完呢d post之後個星就會開live,有活動之類

之前陳柏宇都係連登吹風佢做隱世歌手

真心share有咩歌好聽無問題既

我唔知樓主你係唔係pr,不過好多pr公司係連登搵食呀屌你老母

睇到大家啲comment我都係覺得舊歌好聽啲

得罪講句 eason唱呢首歌有啲難聽
可能先入為主

愛與誠
傷追人
愛得太遲

係 一邊奶共一邊出隻維多利亞係度數舊香港

一生何求
心跳回憶

笑說想
忘了時間的鐘
歡樂今宵

歡樂今宵
愛得太遲
必殺技

吊呢個post d人咁能多人識貨識聽飄流教室.. 飄流教室 初初 心跳回憶top3無得走..

推

愛得太遲
純真傳說
心跳回憶

花灑
重複犯錯
一生何求

Human我生全隻碟都好聽我生

但佢去咗中共晚會又係微博po 野喎
我覺得佢仲奶過單春 始終古巨基冇台灣市場 一定要靠中國

大雄全隻碟都好好聽
美雪美雪

古巨基呢幾年參與好多大陸綜藝同晚會表演㗎

愛得太遲
友共情
必殺技

三首都林夕詞

古巨基好似春晚同雜總握過手架

心跳回憶
第二最愛
花灑 no.1

之後先到重複犯錯 必殺技嗰d

Someday
飄流教室
心跳回憶

花灑 大雄 地球很危險

光頭
脫髮
地中海

初心
必殺技
友共情

愛得太遲 （個人心目中永遠第一）
大雄
愛回家

幸運鈴聲 有冇人聽過

Shirley
心跳回憶
愛與夢飛行

花灑

歡樂今宵
第二最愛
愛得太遲

古巨基去咗邊

湊bb

tommy 囝算唔算現役最接近古巨基嘅歌手

奶共
拉

1.花灑
2.任天堂流淚
3.傷追人

Btw 覺得Eason唱花灑好聽啲

歡樂今宵
第二最愛
心跳回憶

獨男
大雄
時代

眼睛不能沒眼淚
友共情
愛得太遲

第二最愛
歡樂今宵
在這離別時候

1.重複犯錯
2.天才與白痴
3.年年有今日

Btw當年愛與誠同愛得太遲真係hit到我老母都識唱

1. 歡樂今宵
2. 純真傳說
3. 致少年時代

鐘意左基仔十幾年，d 歌真係好好聽

無論事隔多年我也心跳
最後和你雖如我那所料

願你記住 結束感情沒有罪
變心不是你不對
假使背著良心一起太傻女
願我記住 眼睛不能沒眼淚
只因沙石要洗去
真心愛人無非想她有人可 登對

花灑
第二最愛
我生

神曲

飄流教室
大雄
Monica

第二最愛 EASON唱到屎咁

傷追人
友共情
必殺技

愛與誠識背

第二最愛

親親我好嗎

藍天與白雲

對你始終痴心一往
感情真相
so long

不過已經奶左共唉

有
仲有 跳飛機

無論事隔多年我也心跳 最後和你雖如我那所料
先挑引我的人愛得比我少 然後見面更少

純真傳說
漂流教室
花灑

Same

一生何求
庸才 難得找到你願受
情在心靈 在身外 任一切 沒有

愛得太遲
愛一個字 也需要及時 只差一秒 心聲都已變歷史

一刻永恆
風景性情人物會改變
即使故意再做一遍 情懷事後便難再現
回憶可珍藏當冠冕

勁歌金曲1
勁歌金曲2 (情歌王）
勁歌金曲3

心跳回憶
大雄
必殺技